L豬部WING又幾正！

自已覺得實用、人性化過摺機，不過呢代唔會買住，等改做時針設計先會買

賣幾錢
LG最後翻生機會

有d似以前d日本摺機

諗唔到下面個位有乜用

片入面好多examples

用黎玩nds模擬器

睇價錢啦，貴過5千蚊就等收皮

香港肯出返行貨先講啦

香港賣先講啦

勁

V60雙mon好唔好用？

如果Iron Man 1今年先出
咁Tony中伏嗰陣用嗰部LG機就會係呢部

唔係865

us1000

睇落幾正

US版特供256GB 其他地方128G版應該平啲？

smartphone終於開始有啲突破
玩fold 玩flip
前幾年一式一樣大mon 0design

係幾型嘅，比想像中實用，但係google, samsung個方向都係玩摺，啲app點會專登就你個T mon

終於有返啲design
不過預感唔會受大眾歡迎

係一個好開始黎既
良性競爭 百家齊放
唔再局限喺性能 鏡頭update

應該要裝自家外掛去支援熱門APP，即係可能個APP更新完，佢要過幾日先追番出修正

貴

屌你老味扮stabilizer

7800 765G
等半年先買 3900

有d去返以前sony ericsson w550i/w900i 盛行果種感覺

懷念

問心啦

兩個screen點會平過5000

USD$2000

厚撚到痴線 不過求突破都值得嘉許嘅
利片 想買Moto razr 2

我覺得之前雙面MON同滑蓋都好有設計 依部應該都係好似G5咁太特別無乜人會買

Fold先係二千
呢部應該一千

好幾部機都買水貨、覺得錫住用有無保養分別不大

等跌價先買

呢d 一定唔防水

防水都唔係100%防水…不過呢種設計估計連，開緊熱水霧氣大既廁所都唔好帶入去

同埋佢呢個款係方便左(有限度)
但影音體驗好似無

正！超懷念以前既機款、同埋手機繩

幾有趣 唔知實用性如何

好玩唔好用
不了

又可以扮Tony Stark啦

用過LG真係太多陰影

不了

on9個mon紙咁薄
行過hi一hi

其實d designer有冇諗過平時用電話會遇到咩情況

有IP53 唔可以成部浸水 但係平時應該冇咩問題

好心唔好搞咁多野啦
直接出部可換電 分分鍾仲有市場過出呢d垃圾

意義其實係邊 多塊芒？玩懷舊

765 內置5gmodem 慳位好多

動畫中轉軸又多樣麻煩野

多9 魚

一開二

一定入塵入到仆街

上面打橫打機
下面可以回下whatsapp 同 trade

有啲柒

可唔可以上面睇片下面覆msg

跌落地會唔會一開二

掉轉用好似仲爽

應該可以，上面大mon睇片，下面用whatsapp/Line....。

個Keyboard

留名

lg真係永不錄用
利申v10苦主

呢啲機應該用一排就收皮

華為抄硬

仲出到

完全冇諗過呢個用法，用嚟打字都幾爽

以前其實一向好撐L豬, 由G2開始年年都會買一部支持下, 去到中間既V30同間期既G8都有俾機會佢, 但只能夠講自G5係佢最後一部代表作, 之後一有比較下佢連最基本既野都做唔好. G6掃到去G8都係衰同樣但基本野, 就係明明用旗艦U但系統總係有D唔順, 而且相機質素嚴重跑輸同期對手不論前後CAM. 去到呢部WING如果無解決過呢2個問題部機幾靚都無用, 只能夠平.

不過雙 mon 機/摺機仲好，除非係賣到同一般機差唔多價，不過 lg 成日都會玩啲特別嘢，只係成日一代起，兩代止，例如 g flex, 音量鍵放機背嘅lg g系列

咪一樣會燒底板

超廣角應該係維持得最耐 仲成功扭轉tele vs ultra wide嘅重要性

香港冇行貨
想g持都唔得

真係幾型

實用性仲低過摺mon
摺mon起碼可以大mon睇片

但而家堆19年水機起香港用唔到volte
其實通話質素爭得遠唔遠

講緊電話個陣上網會好慢 同埋3G預咗愈嚟愈差

即係唔洗點考慮買水機住

你可以自己試下關咗個VoLTE體驗下

Lg 好似係第一個喺手機上用超廣角？但係嗰時超廣角同廣角切換鏡頭要等一兩秒，所以體驗麻麻地， 唔似而家啲鏡頭全部長期開住隨時等你切換

薄又嫌薄
厚又話成舊磚
想點撚樣

當大眾已經畀支那廠洗腦到淨係追求性價比時，奇怪設計嘅手機好難好似feature phone 年代咁成功

應該係 個陣iPhone 7 Plus出長焦 個個跟風 係LG G5開始自己玩超廣角

我覺得當年嚟講個少少時間可以接受嘅 反而係初頭廣角變形比較嚴重

真係幾似

btw肯定好易壞 咁薄

終於唔係部部手機一樣樣

佢雲臺個功能係幾吸引嘅
睇下lg有冇得翻身啦
利申舊登lg打手

呢條友好多sponsor定好有米 咩新tech野都有部

千幾萬訂閱
我係商家有新product都比佢開箱先
條條片至少百幾萬views

到時等睇部機點用電話套

上睇片下覆wts email

仲好過fold。摺多幾摺壞mon

765G 賣1000 USD. FANS 向...

支那聯想機你都啱不如買屌米閪為算啦你

用得呢d 機仲諗電話套

呢條官方整得幾正

仲有屌米,oppo,1+,moto,vivo, 死一個閪為都仲有千千萬萬支那决
講到抄襲哩個世界冇人夠支那嚟

幾有創意喎

通話質素差X
通語時上網質素差O

咁樣出fold 2好過啦
起碼睇片都爽D 呢部玩一排就冇FEEL啦

睇到都知 嚿電唔掂

我真心唔知moto係支機純粹係以前見老豆用嘅情義結

咁多連登仔支持, 睇黎部機等收皮

點買殼

咁iphone幾時收皮

官方宣傳片都係featuring佢

其實你兩個stament都啱
你睇佢係多倫多個studio大撚到

乜撚嘢呀
條友盲你又跟埋一份
人地內文講緊wing既潛在對手fold 2賣二千usd咋

Display 6.8" 20.5:9 FHD + POLED
3.9" 1:1.15 GOLED
Processor Snapdragon 765G (5G)
Memory 8GB RAM / 128GB*
*Global - 128GB / North America - 256GB
Rear Camera Wide: 64MP
Ultra Wide: 13MP
Ultra Wide: 12MP Gimbal Motion Camera
Front Camera 32MP Pop-Up Camera
Battery 4,000mAh
Dimension 169.5 x 74.5 x 10.9 (mm)
Other In-display Fingerprint Recognition

not that expensive actually........

10.9 mm thick
ok wor

好正好有以前既特色設計機種

765G WTF

至少佢肯試先，LG抵讚

dcfever直頭冇人理

雖然個mon細個Fold，但實用程度唔輸對方
值得期待
始終Fold 2實在太貴

好似電話部都摺埋
前G5用家
dklm早就執柒左佢

下段拎住舒服過而家打橫拎
邊全畫面睇片邊wts 睇落幾實際
粒u用765 4,5千銀有得諗

Q92 Velvet Wing都係用765G
呢部明顯唔係4, 5千價位

真係幾特別，有啲想買

FLOP

香港都冇入貨,又少人買

粒CMOS 打橫打直黎拍片 都可以出打橫
點做到？

係咪唔防水？

睇完片至少見到兩個問題，第一係轉芒過場動畫反應太慢，第二係個雲台相機其實只係用粒專用Ultra wide鏡做雲台效果，見佢做埋上下左右zoom in out估佢應該要crop好多先得，畫質應該唔會好好。

IP54
可防止/阻擋灰塵侵入 (不會產生有害沉積物)
防止潑水進入，防止噴水進入，提供每分鐘 10 公升流量，且 80~100KN/m2 的流量壓力，以 60 度內潑濺的防水保護達 5 分鐘。但又通過各角度的防水潑濺測試。

因為有兩個主鏡頭

我用完V10中伏
比多次機會佢用V30, 用到依家都仲OK, 除左舊電就黎打柴

LG當年部G2 神機黎

跌左一部買多部

再後又買左部比老豆

前後買左3部

果陣時係第一部窄邊框，正到

希望LG可以翻生

iphone真係唔爭氣, 由iphone X M額之後真係冇咩大突破

其實三叔個部fold都想入手, 但真係太貴過唔到心理關口

G2真心正！部機當年即出即買，用到上半年先瓜柴(比左工人用左兩年多)，最正係可以換電

當年得韓水先有得換電插卡

出左有人買先講喇

叫佢改善下啲software update先講
Samsung而家包三次大update
以前LG有兩次已經好似恩賜咁 security update永遠唔足

其實以前LG好有創意

雙敲著mon勁好用

水貨價落到5000樓下通知聲

2021 動L

呢條友垃圾仆街黎
之前有部老千機escobar fold 2,呃人錢既
個個大youtuber都屌到仆街,叫人咪上當
得呢條友幫個老千賣撚晒廣告

依家其他機，咚兩下熄/著MON呢個功能係咪都無架？係咪LG當年專利？依家D機係咪都要裝MS LAUNCHER先可以用到呢個咁好用功能？

Wing???
Twin Buster Rifle???

你覺得仲有下一部?

所以一直都唔睇佢D開箱

仲有件英國佬係屎為打手早幾日仲話鴻蒙可以replace Android

LG無，其他廠都會承繼呢個設計..........事實係實用，同埋唔係用柔軟MON，唔使硬食黑科技白老鼠費用